侵侵：咪屈鳩我簽左貿易協議喎

molamola T.T

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

左一巴 右一巴 ...
無啦 無啦

撚爆雜總

屌

Fake news

夜期即插

又中

人又係佢鬼又係佢

又撚狗

molamola

最後都照簽，真正比人撚既係你地班連登仔

Find a better leaker

又可以玩熊了 有無CHING上船

ng ho ah....high chase jor

佢係唯一可以彈指之間，蒸發對手一半的人。

簽左先講

做咩鳩…

熊軍戰勝歸來

自己都唔知咩情況就咪撚柒咁多諗法啦

Thanos

岩岩相反？侵侵應該講哩篇野係fake news??

出個Twitter 就收你皮。

出條tweet 又跌啦

彈出又彈入

佢真係撚狗王

明知佢次次都係咁， 但點解每次都會有人信佢呢

咪睇下點

好似第2次了

屌 到底想點
開估啦大佬 全世界俾你玩兩年

Yes 24hr 內第二次𨍭風

有無人數到由貿易戰開始到而家總共炒左幾多次車

又跳出又跳入 打我呀笨!

轉完又轉

其實全世界都知一定會簽
係內容係點姐
今日講到減一半咁 邊有可能
Btw 連登仔都唔好打咁多 傷身

好彩冇高J

屌
幾時公佈 玩夠未

一出個twitter全世界股市急插

WSJ 有奶共嫌疑

又撚

次撚次都係咁

中共11點即刻開記者會tim wo

WSJ失敗

侵仔要撚阿習豬閪撚到幾時

冇豬肉食啦

陣間？？？

彭博wsj都係奶工

Hahahahahaha...............

姐係中共自己放風 自己炒牛熊

你話侵侵無抄股真係唔撚信
次次都係星期五放消息

單新聞收咗皮， wsj收返

侵侵又彈出又彈入

直播俾人撚？？？

知道就快跌到仆街 食埋尾水就移民去非洲

You are fake news!

至少15號前都唔會簽

trump:FAKE NEWS

Sir, 嗱嗱聲再加鳩支那關稅啦

whistleblower呢

They should find a better leaker

今朝已經估到 又My friend

屌又漂移

我侵威武

邊到有得睇 now直播好似播緊立法會

簽唔簽支那都係輸架啦
打西上家就食大四喜
打發下家就食大三元

Fake 一次就升左3%

屌真係好撚刺激

呀 now播緊啦

推

特朗普真係好撚野

都撚左兩年啦
仲有幾多人信佢真係簽到

玩左幾撚耐
消息話簽跟住推高個市
跟住再反手
呀侵你賺左幾多

Unavailable

屌今日恒指嗰幾百點白升
撚到應一應

正

好彩見反彈走左d貨

有無手足願意幫手堅持十點鐘鳩叫？ 一齊將呢個行動嘅參與率由0.1% 提升到1%甚至係10%

趁今朝逃生門走咗一半

聽左幾秒，發覺自己唔係好識聽佢地d普通話
等highlight

中方又話簽左..咩玩法

你好撚清楚呀?

睇83台啦

Trump Trump

Deal左啦 咪撚打飛機啦
睇下個市就知

今朝我聽電台講個消息已經覺得流
全部係之前劉鶴返黎支那要求既野
買完豆要減返關稅
但侵一直唔賣帳
會唔會忽然臨門又肯放過你咁奇怪？

now 都話簽咗喎

大陸自己講啫

十幾分鐘彈左300幾點

放生左啦

啲消息好亂

反cup

來回地獄又折返人間又墮落煉獄又回陽...想點

你都真係戇撚鳩 最後最後 最你老母後呀你撚知最後點呀

我知道你老母最後俾廿個中出添你俾人屌屎眼屌撚到出屎水呀

簽左啦
連燈仔接受唔到
國際線全滅
攬炒大失敗

唔洗同條傻仔講野

支那話簽左

玩完了

連登仔仲當美國佬會救香港
談判籌碼嚟咋

係啦係啦 一齊入集中營啦好冇

聽埋美帝官宣先

其間trump條tweet係講樓上我post wsj果篇文
話支共反口係fake news
姐係事實係簽左

痴撚線 一晚要打幾多巴呀 ?

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

係
有能力好走
中共一定集中火力打香港
留返無能力連登仔係度受死

黑期插緊wo

唔好意思 借一借
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

蕭生燈到傾唔成?

輸曬 咩咩國際線
昆錢就有
要求退款

放完假料屈人fake news

未簽

會唔會係大陸開呢個記者會屈trump
留名睇Trump 話大陸屈9佢

次次都係星期五
玩左咁多個星期，應該發左

咪撚咁on9啦
中國肯簽又真係比人逼住做嘅話
滅黨都似

rthk 好似有直播

CNBC@CNBC

China says it has agreed to US trade deal text, indicates next step is signing

都未正式簽紙

取消關稅，放撚生曬，醒下啦

美國第一撚狗大師

班人on9，都味正式簽。就衝出黎

咁即係加唔加12月15日關稅

其實簽係一定
但到而家都未好實咁講到底係咩deal
但估唔到trump會係選前deal到

屌，講緊咩都唔知，返去繼續打飛機啦

一陣咪知囉
今日升多五百

唔加了 追貨

係咪重貨牛 比侵侵一個Twitt打晒靶

簽左你先衝出黎啦,垃圾

同4點記招一撚樣

達成協議，無話簽左條款wo

支那眼中邊有合約呢樣野。

擺明中共放風出黎

係有deal 但唔係咩deal
全部number都未有 好難大升

都未真係簽 ,「達成協議姐」
留名睇臨簽前幾日又簽唔成

咁仲加唔加關稅呢

國務院狗頭話美國會逐步減, trump 岩岩tweet 完話一個崩都唔會減, 係唔會加, 但中國又買野又structural change

見到FAKE NEWS又笑左

We have agreed to a very large Phase One Deal with China. They have agreed to many structural changes and massive purchases of Agricultural Product, Energy, and Manufactured Goods, plus much more. The 25% Tariffs will remain as is, with 7 1/2% put on much of the remainder....

.....The Penalty Tariffs set for December 15th will not be charged because of the fact that we made the deal. We will begin negotiations on the Phase Two Deal immediately, rather than waiting until after the 2020 Election. This is an amazing deal for all. Thank you!

好亂呀頂
反正宜家係中國捱打，主導權喺美國手上
一切內容以美方作準

原來係唔加關稅
有班人係度ff係取消埋

Twitter治球

我猜測係佢地自己FF 下幾輪trade deal 會令老美逐步減, 但成件事係佢單方面FF, 同埋唔講呢一輪係無減過, 唔講自己單方面係咁買野

股市立即大DROP

中美講法唔一致

跟住中國因為佢唔減稅又推翻
美國又加
循環不息就最好

咁少

簽左又未必實行，有排玩

【財政部副部長廖岷：美方已承諾將取消部分對華擬加徵和已加徵關稅，中方也將相應考慮不實施原計劃在12月15日生效的擬對美方進口產品加徵關稅的措施】國新辦就中美經貿磋商有關進展情況舉行發布會，財政部副部長廖岷表示，隨着雙方達成第一階段協議，美方已經承諾將取消部分對華擬加徵和已加徵的關稅，並且會加大對中國輸美產品關稅豁免的力度，推動加徵關稅的趨勢，從上升趨勢轉向下降趨勢，這是個承諾，是肯定的。據我了解，今天美方也在舉行新聞發佈會，估計美方會宣佈相關信息。財政部副部長廖岷表示，中方也將相應考慮不實施原計劃在12月15日生效的擬對美方進口產品加徵關稅的措施。這是雙方在第一階段協議中就關稅問題達成的共識。（人民日報）

姐係依家支那話美國會減甚至取消關稅
侵就話只係唔再加關稅？

dim lun yeung ar

We have agreed to a very large Phase One Deal with China. They have agreed to many structural changes and massive purchases of Agricultural Product, Energy, and Manufactured Goods, plus much more. The 25% Tariffs will remain as is, with 7 1/2% put on much of the remainder....

要英文高手翻譯。

等睇星期一恆指會點

本身無留意開幾錢頭先都miss 左, 其實係2500 億25%, 另外3000 億本身話由15% 加到25%, 依家降到7.5%, 但"agreed to many structural changes and massive purchases of agricultural product", 仲未計有懲罰條款

即係照收中蟈關税，但又要買埋美國貨？
最尾7 1/2 係點？

之前25% 照收
另一批收緊15%，12月15日本來要加到25%，依家改為收7.5%，減少左

無取消，只係減少左

即係今日升700，沽左就你贏，唔沽等星期一就杏家產

支共回氣

但係有Snapback，美國收唔到條黃豆數就即收25 ％ ，仲要美國說了算。

好煩
一句野又可以到世界股市

黃豆數要找架，仲有你買豆美國少啲補貼，美國無輸架。

公我贏，字你輸

The Penalty Tariffs set for December 15th will not be charged because of the fact that we made the deal

？呢句唔係取消15號關稅

係

上面講15號減到7.5%

可能性一:
其實不排除, TRUMP暗地裡同老共DEAL好
但台面又起度話, 唔好放FAKE NEWS 我話減TAX WO~
我就唔信老共咁ON9 開記者會咁講

可能性二:
老共開記者會呃自己友, 話TRUMP減左TAX好安全
人民不用擔心

整度懷疑班大陸佬去到開會聽唔明人地英文，成撚日兩邊都九唔搭八

Sorry 柒左, from CNBC:

President Donald Trump later announced his administration would cancel its next round of tariffs on Chinese goods set to take effect Sunday. In tweets, he added that the White House would leave 25% tariffs on $250 billion in imports in place, while cutting existing duties on another $120 billion in products to 7.5%.

造完市，大戶又搵老散笨

買左過夜熊 玩撚完

其實侵侵Twitter 張相
真係萬能key

好亞視報錯死訊feel

唔係跌咩

又撚支那

一deal各表, 搞乜春

7.5%

係咪真係撚緊狗

特登搵人放流料比Bloomberg
講果d野冇樣中

只係3000億減7.5%關稅
但係一定要見到支共買豆, 基本上冇蝕過
之前只係用關稅貼班農民, 依家要支共直接比錢班農民

phase 2又話完左先搞
依家就即刻繼續

唔係減稅啊
本來15號想加關稅，15%變25%
E家係講關稅調去7.5%

土共頭先配合記者會 假新聞 係美股掠左幾多水

問題有Snapback，一收唔到黃豆數就25％

大家淨係講關稅 最重要個part 寂那會用幾多錢買美國產品先係重點

香港又係時候起大白象

星期一個市又插水

依家夜期都插緊水

支那心諗：撚夠未呀你班美國佬！信邊個先好呀！

似簽不平等條約

講得咁難聽呀
班支那狗無賴左咁多年
又食又拎
依家要佢嘔返部份出黎唔過份

25%關稅嘅繼續，其餘之前徵收嘅就改成7.5%，佢應該有一批係收緊15%，應該係嗰批減半

找數姐

你可以唔簽架
佢加鳩你關稅 你可以唔同佢做交易架
一個願打一個願捱 唔算不平等啦
南京條約就算啦

我意思係共狗應該係度打飛機俾班奴隸睇

你被人拎住枝槍對住你個頭叫你食屎我諗你都大大啖咁食
你可以唔食架 被人爆頭姐

平等都要有實力先可以平等既

個25%同15%本身就係無中生有，而家只係用7.5% of個細pool大概90億黎換取中國實質購買更多農產品，之前數據係500億。根本就係喪權辱國deal 不過都係中國又贏

習總有得唔簽咩? 就快過年啦. 過農曆年冇豬肉食睇下會點

BTW, 說好的中國人可以食草食一年呢

簽左先減到7.5%定係依家就減左

習總媿為毛魔傳人

如果係毛魔本人，一定寧願被爆頭都唔食屎

可以睇定樓

簽撚咩
都唔守約嫁啦

當美國白痴

要簽左協議三十日後先會減稅，肯定係要即刻磅水買農產品

咁點解唔多啲
買美國農產品呢

中國農產品咁垃圾
食到啲人形豬中曬毒

特朗普都係想你好嘅

問緊中國要屎定砂糖

Trump

睇黎佢出曬好倉喇播

最撚正係就算過左百幾年,班廢老(包括我屋企果兩個)都重係會覺得家陣係大國係度嘉惠遠人

屌
我都係諗住等多兩日星期一放姐
屌那媽

唔簽美國就同你開戰

又L9，過埋15號先

Haha

習總可以選擇脫勾鎖國，再起第三勢力同美帝正面競爭，好似前蘇聯咁，而且佢亦做緊。

不過成效就，而且遠水救唔到近火。

我幾時話簽硬，你都on9. 我係話你地班連登仔全部真心膠，先係比人撚緊個個

睇協議, 中方係唔會照做

中國當局表示，達成的協議文本包括序言、知識產權、技術轉讓、食品和農產品、金融服務、匯率

係不平等條約又點, 快撚的死啦支那